[真人真事改編］臭雞成長記

臭雞臭雞，聽就聽人講得多啦，用嚟鬧人又鬧得多，咁究竟臭雞係咩，點解會有臭雞呢？

我叫Jay，今年23歲，係中環做緊普通OL，望落斯斯文文，身材都均勻，做野正經還正經，但係私底下又係另一個人。16歲個陣，無意接觸過交友apps之後，Tind_r，sko_t，cnb，再到近期嘅goodni_ht，heyman_i，幾乎全部都玩過曬。

想當年阿姐16歲個陣，仲叫卜卜脆，讀band1嘅我，因為學校冇乜男仔，一次拖都未拍過，隻豬都仲叫係到。

‘喂，Jay，你望下隔離班個八婆Ivy又拍拖啦，今次係我地班嘅ken買佢單，屌，點解咁姣都咁多拖拍加！’ Kabo 一路望住佢哋，一路細細聲喺度同我呻。

‘算啦，我地學校啲仔咁劣質，有咩好唔抵嘅姐。’
雖然口入面咁樣安慰，其實個心點會一啲都唔羨慕呀。

‘Jay~咁樣落去，我哋會唔會A0grad加。’
‘唉，我都唔知呀~’

中學雞生活，不外乎，都係返學放學補習做功課打機煲劇瞓覺，但係個晚仲用緊三叔機嘅我，係playstore發現左推薦榜頭十位嘅，Tind_r。

俾kabo朝早講一講拍拖，再同Ivy嚟個大對比，猶豫左一陣，我都係選擇左㩒入去，個晚係我第一晚用交友apps，都從始打開左我變成臭雞嘅漫長旅程。

入到去個app，登記完之後就要揀相，同打介紹，年齡就作大㩒左18歲，因為一開始乜都唔識，只係是但放左張相上去就算，之後就開始好生疏咁玩起，左心心，右dislike 嘅遊戲。

本身以為自己張柒相應該冇人like ，點知唔洗5分鐘就match 到6個男仔，睇嚟香港女仔玩交友apps都幾着數，傻更更咁hi曬咁多個之後，有個叫Max嘅男仔，23歲覆左我。

‘Hi, 做緊咩吖?’

.

手機叮左叮，望住閃緊光嘅手機mon，我即刻攞左起身，㩒入去，發覺係max send過嚟嘅msg，心內面有少少興奮，但又強忍住笑意，手指開始係keyboard上面遊走。

‘係到玩緊手機咋，你呢？’

Max好快就覆左 ‘我等緊你覆我咋，以家咪同你傾緊計囉。’

由於得16歲嘅我，之前冇任何同陌生男仔傾計嘅經驗，max嘅説話即刻令到我好感大增，再加上佢profile 嘅相帶曬眼鏡，文文青青，於是更活躍咁同佢傾計。

個晚我地由夜晚9.傾到凌晨2.，其實唔知有咩好傾，但係俾人flirt下氹下，好似都唔錯啊，原來同男仔傾計咁爽嘅。

原來max讀shitty engine，因為佢個科冇乜女仔讀，所以先會上嚟揾人傾下計，發展下。唔係講笑，個刻嘅我好似發緊春夢咁，打死都唔敢相信竟然會有男仔flirt 自己。

連續傾左2晚 ，第3晚max唔見左，眼光光咁抱住手機等到第二朝，佢都係冇覆到我，帶住黑眼圈同眼袋返學嘅我，連上堂都偷偷地望住部手機，期望max會突然間覆返我，點知到個日放學，手機都係一啲動靜都冇。

到左夜晚食完飯我準備放棄嘅時候，手機mon又突然間着左，tind_r個notice就好似識發光咁，唔洗講，係max覆左我。

‘Jay still here? 今晚得閒？一唔一齊食糖水？’

Then

...